聽日係咪有大減價

啱啱先覺醒港豬 聽日行街冇人一齊行 咁仲shop唔shop

屌你老母聽日sogo我請食飯

沈日開始見到啲牌係加價後再減價

大家幫幫手集資比商家佬走人

7一維園見
Facebook ig airdrop